有冇人係smartone 出過機？

有冇人成功 claim 爆芒錢？真係咁好？

但佢d 機全部開左盒，裝app ，點check有冇人用過？

之前出i7s 未拆冇裝app

iPhone 就唔裝，android 就裝

買IPhone 剩係拆盒開機，無裝App

如果淨機唔係買機上台既android都會被裝apps?

全部Android機都會裝

但係洗機之後就冇曬

但點check 係咪比人用過？

有d機例如sharp
好難喺出面換mon
所以有得claim係好
我部機有 但係未試過
唔係佢幫我換埋咩
係Claim番錢嫁咩

Claim錢

成功claim 足？

好似6-8成

係咪一定要個mon爛先claim得返 我無壞就咁去apple換有無得claim?